[重返大都會］ 馬體會vs利物浦 3

2-18 28:00

slow

獌狗茅撚到

Sorry 囉 牙比
好耐冇開po

睇黎車又係贏勢,最後輸波

獌狗真係

高華錫真係好撚勁,皇馬竟然唔撚要

兩隊都唔撚識攻

會唔會半場都無一腳中龍

屌悶到

mu mma

goal

屌

頂得咁靚

車狗又讓4

話咗

牙姨

撻撚晒

車狗以前大手筆買D名牌前鋒
出都冇位出

宜家輪落到要用包輸阿爸謙之流

半場亮點係史丹福橋塊草地咁多年都仲係好跣

比利時人黎講 巴舒牙姨真係算幾垃圾

Abraham唔會差過牙姨啦
不過真係冇中鋒勁

出住烏啦戇鳩林伯

我立即屌你老母

下年佢地 sancho+werner

高華錫好勁 啲帶生個波同向前推進好好丁

Werner
Sancho Ziyech
打閪咩

係鍠已經好勁啦

雞達有佢一半就夠

起身睇下半 加油 垃圾車

高華錫推波真係好屈機,不過係一個不射男

包輸

舒服佐宜家真係好舒服
上年fred同佢都比人笑水貨兩個鏝都爭唔贏點知今年兩個都算打起左

衣狗繼續敗家

上年下半季已經勁番

林伯仲忍到包輸

1-1

咁狗嘅

Var

Livarpool 呀 屌你老味

屌...
VAR

但fred D交波好差
冇準同成日交到炸彈咁

廢特推鳩隊長先

吹what

車有份笑既就dklm

推人

var勁撚on9

都幾撚黑

車唔知有冇份笑 但係獌狗肯定有份

場波is a joke

叫無咁水先啦對我地個場佢應該係獌打得最好果個

明明係曼推車條友,車條友先推到前面條友

隔山打牛

LIVARPOOL 喎 屌佢老味49000

暗黑兵法

米龜個下冇牌就知咩事啦

仲有吹韋利安插水

柏度

0:2

車區：「係有推人
但換轉係獌猁鏝唔會吹」

See?

麥龜2-0
訓得

屌拿星訓

垃圾車

黑撚到

睇到眼火爆 林伯做乜尻

一早出基lo la

獌狗呢場作客拎3分真係重要

利 仲有幾多場捧盃 ？

獌今場已經廢 仲要輸兩粒

贏多5場

海軍鬥水兵

車狗冇人頂到麥龜

Bruno都對辦喎

車狗四隻中堅都係屎
利有vvd homez matip真係好幸福

蘇馬垃圾黎

迪加勁wor

豬奧咁靚都要射唔出

軌都運唔到個波上去
唔通獌真係專殺強隊

好撚屎

mu幾時再打city

痴線雙殺

咁又唔好咁講，懦夫呢啲係連屎都不如
車狗個啲最多廢姐，懦夫條垃圾下下玩自爆

紅返件先啦

三殺,盃賽都殺左次

不求前四 但求雙軌

pedro下半場冇腳好波

淨係隻般奴都J死班獌

豬腦！

Gay lo

一早出住烏咪搞掂

ar yi 真係笑話黎

普巴復出應該都無位比佢踢

基奧特真係好野黎

VAR....on999

靚到

屌 又VAR

一早要出啦屌你

CLS

offside

拉隊走啦林伯

車暴動未？

腳尖offside

今場明黑鳩軌

大佬呀我轟俾人雙殺
主場輸緊兩粒食兩次炸糊唔係唔打交呀

幾好睇

呢球走位同頭球都已經見到豬腦勁過包輸

呢球真係慘,不過比起利D腳毛越位,算係凸得多

條柒頭輸自己on9出件垃圾呀衣仲好意思拉隊

仲要正選出基斯甸臣

勁過蘇馬啦

橫掂四隻都係屎我諗林狗應該都係抽籤睇出邊兩隻姐

班獌仲好意思講livarpool

又係呀 我地都受得多 屁股肉越位

Zouma勁過佢, zouma衰技術差

但基斯甸神防守太多甩漏同對抗性太差

筋都抽埋柏度廢左咁多嘅

ho sick ball wor ching

32歲啦

車區俾獌狗迫害都要拖利落水係咩心態

有冇link

柱都中埋

大概話 金章球插水 比著係交屁嘅話 會foul左對家
再比埋12m

On9都撞唔到

唔貼喇 話吹安插水果球俾交屁實唔吹插水 吹對家

我獌仲要推哂兩個獌po就知咩叫波台霸主

Child登永遠只有利手足係自己人
可憐其他人，以為有聯合軍都係得啖笑

本來想貼呢張串尻佢 不過算啦

俾狗強姦都唔抵可憐

好凍 起唔到身睇波了

前排兒子果下撐雞腳都紅 真心唔明點解麥龜果球唔紅
Var is bullshit

球證旁證VAR都係我嘅人

不嬲都係 留係利po吹水仲好過出公海 而家都冇興趣嘈交 出面又冇新意又哂時間都唔知其他清咁著緊出面係為乜

咁你都係唔好再出去好啲嘅

咁未以後都冇高質gif 囉

而家剩係入利po啤梨po同港漫po

利gif或者仲有既 抽水就未有興趣

啤梨gif 你有冇份整

兩個都係曼市出身
都唔明點解會咁安排

擺明4424呀 吹呀？

我想 但係唔夠膽 驚俾佢屌 好似聽佢講過佢唔係好like俾人整哩啲

呢個光頭佬好似黑過我地

唔係喎，我睇佢啲重溫，有一下提過啲gif
聽落佢哋幾buy 咁喎

同埋你整嘅有字幕，倍速快啲，
風格生動過啲人就咁cap 出嚟

今晚豬波唔睇了
me性利球迷

主要係被竇咁暖唔想起身

屌我頭先食完早餐翻黎成頭汗
全球暖化LI個問題巧嚴重

鏝城一收皮 獌狗即時變本加厲

獌狗又黑

獌狗隻般奴都唔係踢得好差咋喎
咁就執導件好嘢

La子

冇睇場波
但爭四/五條隊真係誇張

獌狗永遠都死好命 屌佢老母贏歐霸 今季又幾隊爭前4都7到仆街

之前幾季利想爭個第前由四都要最尾1/2場先定到

下場車打熱精彩

定喇 獌狗對中下遊又會輸返哂出去
最後歐聯位應該會係利李熱+車/狼

利子們，準備好比獌狗仔拉黎遮醜未？

林伯係咪玩野大戰唔出kepa出個後備老人家？

好耐冇睇佳尼

今年kepa個態太差先焗出姐
前排話咩kepa失戀，撲救率好似跌到係幾大聯賽入面最差

係咪今晚對馬體會？

比佢出下啦 防守都好勁

呢個時候出練波片應該係for搵新工

上年打獌個場臨危受命同借去茅妻都有貨交 點解唔比多啲機會佢

同lala返收咸頓

Yes

尿袋0203分已經冇搭正先有機會

希望打多5場之後可以出多少少佢幫佢搵工啦

冇態

屌你老母共狗又炸撚左人地個佛像
佢係咪想滅國

咩事

(中国滅佛) 吉林省29米釋迦牟尼雕像遭炸毀

Cls 世界各地都保留呢d文物歷史 係中共先會搞破壞

佛教除左中國 仲都有咩國家信

泰國呢類東南亞？

Sky Sports: VARchester United?

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已經有
計埋netgoal 利-2都仲有得搵利嚟擋
個榜都仲未計琴晚軌獌場波

東南亞 日本 韓國

大就印度 泰國 緬甸？
細就成個亞洲都好多地方有人信啦

咁樣炸曬啲佛 係咪唔比中國人有宗教信仰

曼狗真係夠運

只可拜習帝

痴撚線 天壇大佛遲早都話影響昂萍360要炸左佢

佢傷q左呀

落order剷撚咗360 起其他野

傷完都仲有腹肌
世三一傷變左個肥仔

世三目標達成咗啦

世三=歐洲版古天奴

土地 灶君係咪都唔拜得

而家公司番8-5，睇完起身準備番工岩岩好

我知佢傷 但佢健康個陣咪一樣得個坐

天壇大習

TAA上哂位冇法

雖然佳尼d都成日後出 但佢d出波真係尻出

年年印波衫嘅Ching 姐，會每年印同一個人直至佢轉會，定係年年會印唔同?

進攻黑洞你估講笑?

琴晚無睇
想問獌狗點黑法

炸左個大佛係上面起個習帝皇宮

大牛龜出腳抽水咩事都冇

艾斯派古達比獌從後推 再推到前面隻曼就犯規
個力度好明顯隻獌係插水

Confirm下季有歐聯資格

上黎傾下計

myanmar

佛教目前主要流行響中國大陸（30%）、台灣（28%）、日本（71%）、韓國（23%）、蒙古（93%）等東亞地區以及泰國（94%）、柬埔寨（93%）、緬甸（90%）、越南（50%）、斯里蘭卡（70%）等東南亞國家，喺歐洲、美洲、大洋洲同埋非洲都有好少量嘅信徒。佛教徒個總數有7億咁多，佔世界總人口嘅11%。

佛教其實係印度引入，中國本身既宗教係道教

係咪即係孔老孟子個啲
好似都比中國滅緊

前年就係呢個球場輸歐聯

前年係基輔踢喎
上年係呢個球場贏第6次

遠射唔差

都2020年仲FF佳尼

起碼英撚國腳 後備黎講質素超班

英撚國腳係幾多年前嘅事

老子孔子推既係儒家思想

獌狗仔早排：十幾年前4424=利物浦呢兩年唔係黑？

今朝場波之後：黑得過利狗呢兩年？

用我地黎遮
可以問返佢 唔見獌狗排到第一

有啲可惜頭兩季明明鐵人嚟而家仲要養Williams

最新論調：起碼我地肯認 唔似某隊球迷

咁你咪攬住你堆高質球迷朋友過世囉

前年係基輔喎

撈亂左自膠

【#最新抗疫邏輯題🇲🇽】一個容許獨立思考的世界，最難接受不斷飄移的龍門。

Jorge Guajardo 是墨西哥前駐華大使，在中國長達6年 (2007-2013)，期間經歷了2009年H1N1危機。H1N1最初被稱為「墨西哥流感」，因為是在墨西哥大爆發開來。這位大使以第一人身份，清楚記得當時中國違背WHO建議，強制中國境內墨西哥公民檢疫；停止所有直航墨西哥的航班；停止對墨西哥人發放簽證；關閉駐墨西哥大使館；簡單而言，就是對墨西哥「全面封關」。

而現在，中國批評世界各國對中國封關是過度反應、漠視（中國片面演繹的）WHO建議，不斷要求各國取消上述抗疫措施。這位墨西哥外交官看在眼裏，自然百感交集。

柒到

日日都有柒野睇

Clyne BB welcome back
Btw快啲踢返起有價好賣

唔係今年完約free走咩？

係喎
咁都比佢踢下飛機盃攞下個態啦

咁做乜唔練新仔

後備上場
咁人地係利咁多年
比人攞下態唔係唔得下話

站係球會同高普角度未必會出佢啫

睇吓點啦
後備出下20分鐘唔過分啦
佢以前又唔係hea 踢
落親場都係踢得好既
我覺得站在雙方既角度
比人攞下態都得啦掛

我諗都係一隊混u23咁出

柒左唔好推

南野沙基利會有得出掛
67我覺得會先列後備

呢下唔係普通柒 唔好再推

上年真係on9無極限
右閘無後備仲要借走佳尼
TAA傷左要神軒踢閘搞到失分

連鎖效應黎
因為要放走solanke

唔放Solanke可能對疤出solanke 唔出origi
蝴蝶效應

佳尼防守係OK 但進攻黑洞
係依家利體系太依賴兩閘製造機會
所以高普寧願用軒同米拿都唔用佢

唔啱體系都係原因
最主要係如果佢冇傷
兩閘助攻係體系唔會出到黎

A米一清走Reina Suso Borini就贏波

後兩個毒瘤
Reina關咩事 本身都冇得出
係買左ibra有大佬照住
成隊都踢得好咁解

其實係多咗伊巴

一刀同suso 去左新隊都入波 乞米廢就廢啦

Suso下下攬住個波死去
咁都唔係問題

但係佢地三個哩一兩week 同時有好表現

隻麥龜成日都好撚陰濕

體系唔同唔可以咁比較喎
每個教練既指示都唔同
啱用既球員都唔同
事實係suso係milan後期係毒瘤
唔通salah敗左英超之後借去費倫復活
唔通又係車清錯咩
根本就係唔啱踢

用VAR選擇性執法係仲衰撚過以前黑哨

根本就係英超賽會問題
唔改變根本就唔會有用

Suso去咗邊唔係勁架咩

原來去搵屌摩

屌摩係黃潛
Suso係歐霸王

屌摩好似維拉
Suso係閪維耳

變左毒瘤啦
成日死去唔傳波
又唔回防
Rebic勁好多

屌記錯屌摩返母會

屌摩好似返去都係做康樂部部長

現代足球唔回防真係好難幫

今年西甲真係好刺激

做開有條路

睇左兩場Getafe 勁到

以為開頭賤種柒成咁實收皮
點知另外兩隊一齊柒

本身都唔係勤力型
一冇貨交就變毒瘤
Rebic跑得快突破勁
重點係勤力
其實幾啱利
係decision making差

賤種柒成咁都有第一

成班老野勁搏命
但要諗接班啦
成班都30幾歲

其實唔攻得炸，佢今年防守好好，好似破左佢地個最小失球紀錄

佢地華維迪勁搶鏡
後防都完美接班
係進攻柒到無倫

suso 上場好勁

搵到個啱佢既球隊咪好囉

世3一夢想成真就增肥等睇佢夏天課重金買賢/正前

佢地有成10個前場啦喎

賣撚哂佢啦
全部垃圾
執返件馬天尼斯打箭
打返起世三 要多隻右翼
又係歐聯級數

成日前面買巴西新仔
個個一樣樣咁濟

馬天尼斯要幾錢先放比佢
國米352一定要留佢架喎

好似有rc

bale過氣, 世3變肥豬, 祖域冇個人搵食能力, 又要靠賓周馬同2個巴西新星

應該巴皇都想買，睇下最後去邊隊

兩個都踢得唔錯
皇季季都係巴西買件新仔
其實幾有用

去巴都傻仔
成個球會咁撚亂

巴冇青訓接班都幾大獲, 隊波自帶體系唔係好多球員適應到

其實皇個陣容都開始老 而家好似成個球壇搶緊幻幻咁

美斯係咪開始變負累

巴仲有咩體系 依家唔係屈美斯咩

西甲神射同助攻榜第一都係佢
比人話負累

鍠一早買定一大班新星 借哂走去升LV

而家巴球會都好亂
賤種反而幾穩定
隊波又有方針老細又肯課金

暫時剩係輸一場已經幾勁啦

勁到痴線

咁呢一兩年都真係算多新星湧現

拉傑迪 維度 布斯基斯 都老 迪莊又未擔到大旗

轉會好過疤好多

我見球會而家好似想同佢反面咁 真係無乜睇西甲

重點係巴以前積落太多仇家
又搶人目標 笠人波衫 歐聯黑鳩人

下體隻felix

而家迫個體育總監宮
又反主席

睇多一陣先
搵到隻開路形中鋒既話
佢會好勁

沙皮狗好似復出

咁近年疤管理層同收購真係廢撚到仆街
身為隊長屌下都好正常

都老啦
開唔到路

沙皮狗已經廢左

屌還屌迫宮還迫宮
你會唔會見謝隊迫學神宮

今晚係試金石

認真嘅馬體會

絕對有機會贏利

應該會守得幾好

西甲球隊個種古惑（巴塞除外）
先係最恐怖

今晚出交屁應該贏到1:0 / 2:0
馬體會其實打得幾慢下
就算作客和都唔係咩問題

啲球員小動作勁多

捱夜睇100%既波？ 今晚做假利算

Feel到我地個勢會係作客拿玻里咁劣

希望贏死球

學神先教得大半季
試下幾季都咁 我肯定謝隊同力查都會

佢迫個新教練宮喎
華維迪都美斯不知幾frd

疤隻丹比利

馬體後防年齡都大
做唔到拿玻里嗰種快速防守

古狗 電話佬其實都唔適合疤

西甲球隊應付傳中能力麻麻
要多D攻呢樣

其實丹比利除埋門果腳外應該幾岩我地用

根據我咁岩睇過近幾場黎講
馬體會超廢

換哂人啦
仲老

其實係

slow

車仔搞咩

馬體會今季係幾廢

施蒙尼教到d球員工兵化程度仲勁過摩佬
又冇進攻套路, 靠閃光同亂戰多

攻不銳守不穩
中場又冇靈光
仲要換血期

feel到大家啲燈力
今晚大獲

佢教法係咁
個紀律要求好高

後生嗰d傷晒

咁都係冇老野
最老咪savic囉

3:0走唔甩，DC9復出連中三元

買番黎坐啊？！
一個基達已經傷多過踢
再黎多件文員？！

吓
Felix同摸奶達好廢咩

好多隊打利之前都勁廢
打利先發力

廢到核爆

縱觀成季
比馬會贏到既話我抽3位巴打含撚

呃撚含....

又要考牌

摸奶達踢車果時都被屌到飛天

N年前歐霸四強就係衰俾下體會

又屈

今晚過到oblak 先講啦

佢走數9黎

又係喎, 買件易傷既做後備正選踢到殘需要輪換就傷都係冇用

連蛆 蝗作客下體都係和
利撚何來咁有自信

好多利迷對好多隊強隊都唔放在眼內咁
咁想問你地,如果爭冠軍,最大對手應該係邊隊呢又

點解而家軌用卡巴尼路守龍既

今晚豬硬啦

因為Kepa真係太撚廢

自己

西甲含淚撐巴
意甲撐拉素

手太短

邊有人肯接貨
卡巴尼路d反應好似慢左好多

以前好羨慕big4既二號龍
而家早安真係令人好有信心

深夜閪波=守和當贏

今晚想睇 最後2場歐聯

kepa失戀搞到撲救率跌到落幾大聯賽最差

咪玩啦,諗到利無敵咁

唔係自大
但馬體點擋我地
你話皇馬祖記鏝城都有可能

認真嘅
PSG應該最難打

屌米年袋個陣 成日都話車隻比高域仲好過我地一號龍

馬體果隻踢法好剋利

卡巴反應同落地好慢
好似慢半拍咁

kepa廢極冇咩大派膠
不過可能太自視過高
林伯放下佢去後備都好

比人456

Psg 首回合屁馬好似請左假
卡雲尼廢 伊卡迪比人杯 都係怕包皮

好似話失戀無曬狀態

cap 左
等binc啦死gaylo

但好明顯卡巴唔夠料正選
為左雪kepa而讓前四值得咩

施蒙尼都到左頂 馬體可能好快換人
唔知會唔會請肥普

包皮真係擋唔住

Jürgen Klopp:

“I don’t play mind games. I didn’t mean to put pressure on Juve.”

5 seconds later:

“PSG are the biggest favourites for this competition anyway.”

但風格唔會變
你再望埋對面陣容
格食格味好濃

屌 上年作客psg 包皮有球禁區內火箭咁射入左
痴撚線

覺得夫添鏝仲係好勁
而家分分鐘出年冇歐聯踢，仲唔出盡奶力
分分鐘好似17-18嗰屆調轉，聯賽食住獌，歐聯比人殺番轉頭

唔好傷人就得
有咩事返到主場再同佢搏過

呢隊西波 都唔講拿玻里
紅星都可以輸啦

紅星主場個球員tunnel真係好撚癲

幾時都覺得鏝係最撚難打

你冇講錯，冇派大膠，但撲救率極低
隨左射落佢到果d救到外通通救唔到
咁同擺塊紙板有咩分別

人矮手短冇計

個人覺得psg今年優勢係最大
今年真係撞正皇巴拜祖呢d都某程度上重建
鏝fullteam有得打，不過laporte傷好又無啦啦傷過[sosad仲要16強已經打皇，有d難講
利對psg上年打過都知奶野

成日話佢短手
屌買果陣都知佢隻手幾長啦
明明咁多龍門勁唔明點解揀中佢

佢地個25古玩鳩佢地
臨尾幾日先走搞到臨時臨急買人
就算高價其他隊都要時間搵替代啦
點即刻放比你
老實講佢去車前我聽都未聽過佢個名

我聽過
本身個年1月話皇馬會買佢
點知買左25古
聽講bilbao都比佢玩左鑊

好似佢喺西甲都勁嘅，不過值唔值個價就另計。但畢包啲球員淨係得違約金冇計

初初嚟英超都幾好，國家隊又搶埋DDG個正選。不過淨係計今季，佢同ddg前面都係雪糕筒嘅話，又好似係ddg勁啲

又告解

Ddg點廢都勁佢好多

我都覺
所以賤種同佢地邊隊出局都開心
當然前提係利出線先

諗起之前利廢到要屌走龍門教練 而家英超最強正選龍同後備龍

Twitter成班利撚話要同龍門教練道歉
不過有少少覺得係Ali早安兩個真係勁 唔關佢事

EZ Football
【🤟優惠推介🤟】2件 = 7折，3件或以上 = 6折
今日繼續精選幾款俾大家，仲有更多喺下面連結:
1. 利物浦"6 Times Collection"球衣2018/19 (6折後$479)
2. 利物浦第二作客Elite球員版球衣2019/20 (6折後$659)
3. 皇家馬德里EA球衣 (6折後$479)
4. 曼聯全拉鍊衛衣-灰 (6折後$329)
5. 廣島三箭外套 2019 (6折後$551)
6. 阿仙奴農曆新年T恤-紅 (6折後$161)
7. 阿積士冠軍T恤2018/19 (6折後$131)
8. 曼城125週年球迷T恤 (6折後$180)
9. 車路士主場球員版球衣2018/19 (6折後$329)
10. adidas祖雲達斯進場外套-白 (6折後$209)
立即購買:

咁慘, 條女嫌佢手短?

明顯係
如果龍門教練有料既 一早就教好屌卡同米仔啦 洗撚買人

點會比一隊下季無得衛冕既球隊拎冠

佢地贏到既話有得唔比咩

人地攞到係人地本事喎

對住親生仔既皇
4424 就基本啦

Son要跟麥龜學下野啦
人踢人你踢人 你踢就紅牌 人地就乜事都冇

英撚同泡菜嘅分別
仲有泡菜喺世界盃嘅債有排都還唔撚完

巴打Metalhead?

我真係睇唔到馬體會主場會失波

如果班友仲未上力，諾域治防守都夠做

係時候搬隊長G潮文出黎

今年應該鏝最難打
肯定搏老命

今年真係唯一驚鏝

其實邊隊會唔博，正常隊隊都博
得上年曼城咁串唔博盡
呀仲有、皇馬囉、拉狗洗牌

LM

認真
我覺得鏝未必過到賤種個關....
今年防守好
再加賓周閃光

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯冠軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連馬體會都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

曼城 巴黎
遇到一定係惡夢

呢樣真
唔講放完假上場既表現
就算今季10 11月
有好多場都lucky波贏
即係踢出黎和係合理
但最後拎左3分
你可以話今季收放自如左
但我覺得上季既利勁d

同埋我覺得而家既利只係同所有強隊踢都55波
唔好講到今季冇意外就可以拎埋歐聯
當然英超領先咁多分
對歐聯係超有幫助

今晚有作客入球都收貨
輸3:1係接受極限

好耐無見佢

專心英超

我講自己既意思係
利態好既時候一定係歐洲差唔多最強
但係利而家點解好似打得唔好
因為自身態差
只要利能夠贏到自身狀態上既問題
奪冠一定唔係問題

咁馬體會又真係強隊黎，紅星果獲好笑d
btw可以改今年請緊英超不敗

當年陣中主力艾迪巴約、高路托尼、拿斯尼、基捷基治及沙格拿等共5位球員，在5年內全部跳槽過曼城....雲加一直記住呢個仇

得罪雲爺爺

李鏝和既話有冇機會對般茅個場搞掂？

馬會今年仲叫強隊？

李近況麻麻
態好嗰陣都贏唔到強隊

今年下體邊忽強
你會唔會叫今季阿狗做強隊

下體點都好過阿
而家西甲仲有第四

咁差極都仲西甲第四
阿先第10

背水一戰鏝

爺爺好似係UEFA 做緊

要一哥列隊既話
李城都要失分
和波最好

柒唔過阿狗啦
用獌比差唔多

鏝，巴黎

有人講番先前leak出黎導致鏝比歐洲足協查個啲e-mail，鏝串過馬撚

獌好過下體啦
下體今季進攻頹到仆街

鈀真係有咁勁
唔係打曬包皮一個？

杜曹仲要成日柒下柒下咁

你估獌好好咩

點解會用獌黎比...

先派 sanchez 搞曼連
再派 arteta 做間諜

講過下次用哂罰款請全球頂級律師打 都唔撚交有花生食

神經刀
但起碼贏到尋晚個d關鍵戰先呀

咁係西甲d中下游仲廢姐

排到前4你估馬會好差咩
下面有基達菲黃潛閪維爾華倫畢爾包

仲有皇蘇

唔講唔知佢岩岩上返前四

佢不嬲弱隊先失分 似足以前既利

幾時都話我利任何時間都咁自大

用聯賽位置計
同獌比咪算比獌面囉

馬會個陣勁過獌
入前四基本野啦

你望下華倫黃潛閪維個陣好失禮咩

講乜乜隊聯賽打得廢真係得啖笑
歐聯係咁易踢就唔會含金量咁大啦

btw 我利贏左係意甲排第9既拿坡里未？

老老實實 大家點睇之後聯賽會有和波？
我可以接受和波 因為唔想不敗紀錄唯一失分比獌

果時肥安教無計

咁老定之後真係不敗？

如果提早贏完留力歐聯輸都要接受架啦
唔通到時屌咩

西班牙偉大左後衛

仲要今季聯賽佢地兵變喎

早幾日先同朋友講 一陣全勝啲獌又有野丁
話全勝紀錄比佢地斷左

如果真係不敗到嘅
希望贏到鏝之後先和
好似仲有啲濕鳩主客勝紀錄未破

佢班撚樣點都搵到野丁嫁啦

唔驚 之後對鏝實失分

最理想就全勝到奪冠
之後求其和一場畀護級隊

Mu 都屌打la

主場全勝未破
但都難破

主場得番6場，強隊得轟

我利作客之鬼嚟

歐聯作客之鬼, 對咩隊都會輸

地頭龍，作客蟲

今晚咪撚出老虎

作客連 紅星 年青人 之流都贏唔到

聽日繼續homeoffice今晚可以睇波

返工睇重播算

公平咩

本身諗住今晚開夜順便睇波
無啦啦又有野改變聽晚開夜

Gomez>Matip>Lovren
老虎應該第4中堅

上場老虎bench
matip無
有啲驚

先輸3粒先

【GOD 2.0】

前意大利金童迪比亞路封沙拿為利記新「神」。

「沙拿已經係足球之神，唔單單喺埃及！」

「當佢效力羅馬時，我經常見到佢門前失機嘅畫面。然後加盟利記後佢突然突飛猛進，每季都有三十球進帳。」

「作為球員有不停力求進步、挑戰自我嘅心態絕對係最好嘅事。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

係咪有咩誤會，明明宜家都仲會

爺爺之反擊

今場如果啫喱有黃，下場就要停賽

下場主場應該唔太擔心
之前利個勢咁頹，今場點都要頂住

唔係洗左咩

有無巴打貨左哩件？除咗個款厚度質地有無分別

又一個睇入球精華當睇咗成場波

睇左 靚

搵人CUT沙拿踢利門前失前片比佢睇

應該同titanic 套野差啱唔多長

Napoli果隻係右閘Tuck in 右中場回防

前鋒走利記兩閘身後

留意到lulu埋門仲keep到係利既水準

奧海城好似有呢件

都係聽JP講

咁應該冇洗

睇全場會嘔血

人地有痾拔甩救世

死仔james好似又吸返毒 停曬啲concert

攻強守弱 今晚對多仔應該幾好睇

呢場咁好戲碼又同利撞時間
聽日兩場西波都唔想睇

var之鬼

問定先，平時你地睇歐聯用咩link?
歐聯無買

買左beinsport網上
都有成30-40秒delay

買now e啦
利申 冇買

30-40秒好閒
我有時用now隨身睇睇直播
Delay分幾鐘都試過

兩者各自幾錢？
delay唔太過份都可以接受既

Kop end有得睇
比埋個優惠碼你
但係我之前聽人講now e間唔中就會柒一次

Beinsport好似無死約?
利出局就可以停

一問完開fb就見到，真係有無咁啱
但我見佢係月費制，係咪可以隨時cut?

咁我買左佢算
每次睇歐聯搵link都彈好多咸網

為你著想咋喎
睇西波唔比D刺激你容乜易訓著

中肯

有作客入球算係咁 中肯

關你撚事咩

收皮啦明叔

聽朝見工，決定做假利
多年經驗話我知 深夜作客波必西

我都有now不過無跟歐聯plan
如果你用電腦睇隨身睇Delay應該10秒內

點解唔跟呢,唔係加$68>?

英雄所見略同

係，我個時都諗住隨時cut點知兩年打到尾

降班隊惡過車

屌你老母黑完都係係算咪唔算黑囉

屌你老母共狗
為左迫人做去湖北做醫護
子女公開試加10分都做得出
真係on撚鳩

去撚完都返唔到黎見子女,

費托今晚會去現場睇

大家咁愛黨愛國
應該自願爭住去架使撚加分

Inside madrid vvd個樣

重奪第一

唔好話咩 試下掉轉 我敢講一樣會有利迷咁樣J

Gchi你

死埋老母先得10分
佢地好似800定1000滿分

孫興民收咧？？

咁撚多人 10分好緊要

好健康wor

仲要好撚多大陸狗屌緊唔公平
班人真係唔死都無撚用

咁真係唔公平

邊度仲請人求介紹

你究竟無返工幾耐

BREAKING: Tottenham have confirmed that Heung-Min Son will be out for "a number of weeks" after suffering a fractured arm against Aston Villa.

no fc

武漢請搬運工
人工唔差

火化爐都請人
邊個好bbq

加油

佢都唔洗返工啦

收租都已經夠食

天呀 我日日掙扎緊射唔射波好

Full time真係少
但係Part time就有
想轉Full time都唔得

係WO
奶西有樓收租
唔怪得叫左咁耐都仲有錢洗

4個幾月啦

人地唔做野都有錢過你
你收收皮先

啲錢都唔係落我袋

【古天奴係過去式 】

重遊萬達大都會球場比賽前，軒達臣接受著名西班牙記者Guillem Balagué訪問。

問：古天奴離隊係咪一個裂縫？
答：我地明白要積極補強，再次出發。古天奴離隊絕對係一大損失，對每一隊都會，但呢個係我地向前踏多步嘅關鍵，大家填補佢離隊後嘅空缺做得非常唔錯。

問：想唔想佢返黎？
答：古天奴係我一個好朋友，而且係一個非常出色嘅球員，對足球充滿熱誠及從不欺場，因此我會歡迎佢返黎。但一切唔係由我決定，所以最好問番高普。如果你問隊內每一個球員，我好肯定人人都會想佢返黎 ，但我認為古天奴嘅利記年代已經完結，佢已經離開咗利記。我只祝福佢盡快回復昔日光采，俾大家再次見番一個出色嘅好球員。

問：談論英超冠軍係咪球隊禁忌？
答：喺利記唔講得！我喺球壇都有足夠閱歷，我知道咩野都有可能發生！

熱刺官方宣佈，孫興慜右臂骨折，預計佢將缺席幾週嘅比賽。

陰啲陰啲串，軒

骨折都捱到全場

古狗回家踢左閘吧

全職計既我耐過你, 唔驚

我公司忙到痴線
日日唔停手

咁嘅防守力點踢閘

收唔收𡃁

軍人

琴日呀哥問我搵工未搵到先得架

迪比亞路原來已經盲撚咗！

返嚟執波

我軒真利

天煞異降

若要生活好今晚all in 利物浦

依件防護衣咩規格

講左出黎班mon post死黑警又搶住要

今晚咁撚凍點睇

渣ga

半夜實起唔到身

Sleep is for the weak

古踢閘比人屌得多啲定摩踢翼比人屌得多

奶西仔咁多樓 洗鬼返工咩

天氣愈寒冷 廢中愈強大

我發覺有一日pass 88蚊 開波前買得唔得 有時真係起唔到身

Pm我
到時打電話比你

Milf

pmed

屌喺youtube見到啲咁嘅嘢，邊個咁好心機 連美欺
呢條友整嗰啲片全部都係獌啲人

作客歐聯 除咗拜仁有邊場係踢得好

為左恥笑連美斯可以去到幾盡

Maribor

會無link咩？

作客輸幾多 都有信心主場追翻

一日88
不如攞8分鐘搵link

笑死

一日邊使咁貴 一個月先一舊

球壇獌狗明叔煩膠啲定連登獌狗明叔煩膠啲

老豆買個幾舊水支那盒子
用支那app睇晒

之前on9 比左400幾買now...

Todd Cantwell: “Liverpool are the best team in the world at the moment. The way Sadio Mane takes that out of the air and the way he snaps at it with his weaker foot [for the goal] is frightening. We knew we were up against some of the best players in the world.” 🔴

咁快送秋波

支那app

小弟決定今晚all in食飯錢落利記大家集下氣

中學雞學人賭波？

咁睇唔開啊

3年前就係

如果你all in左既話
你都係行一轉深圳再落番黎好過
如果唔係你一定餓死

假利留名

雖然好有道理
不過啦子仲係小朋友

好多咸網pop

我唔煙唔賭唔叫雞

乖孩子

Patapon沙漠果關咁撚難玩
屌你老母閪玩極都話我錯節奏求唔到雨
已經練到3-4下就出fever
屌你老母臭閪玩到好撚躁

我係咁
唔飲酒係無錢
唔飲汽水係減肥
唔飲咖啡係怕苦
齋飲水/茶

exactly 冇錢買酒飲

可樂都冇錢買

剩係飲水

我飲開酒同咖啡

有晚同4個朋友落吧飲野 埋單近7千斷片到都唔知飲左啲咩

成個月無飯食

請唔請阿四

有冇真利

準備訓了
100%既波

直落

洗唔洗叫鴨

跌少少畀我買飯食丫
好肚餓呀

最後兩場了
點都睇

奶西主人收唔收奴

識自己食飯痾屎同瞓覺

間唔時會吹奏一下摩仔

我識奶西可唔可以收埋我

係咪漏左講溝左幾條女開枱

Any bb miss me

No thanks

我都想但冇

開定先 一陣利哭song
王子笑了

踢過波就知呢下幾撚難

電光火石 咁樣估你唔撚到痴到落黎

呢下trainning 係練唔撚到 天份黎

呢d咪球味囉 沙拿唔會有

一致睇好多數出事
仲要成班好撚自信

No

想問下bein sport既巴 睇果陣有無廣東話旁述架？

有

小妹好飲得好開放
仲識含撚

即係其實同我咁就買歐聯pass既頻道係一樣既？

準備好輸波

咁又唔洗當左沙拿垃圾ge
佢發起神經上黎d波都好撚靚
不過小見d姐

屌你利狗黎咩

其實唔係好多個好撚有自信
係有幾個唔知點解當撚左馬體會係廢隊咁

早抖 做假利先

Both Bayern based journalist Christian Falk and Jan Aage Fjortoft report that Liverpool leads the race for Timo Werner.

想睇多仔個場多啲，利一定攻極唔入個味野

個陣都估到

懦夫，la子

睇利啦 有得屌沙拿

Ig果張係vvd

大把人幫手屌唔洗我出手啦

網版無喎應該，得英文
Now歐聯plan先係用bein sport訊號但有中文旁述

超級傳播者後備

最後兩場歐聯

入到一粒當贏

總有唔夠一個鐘

Ot到依家 準備罵戰好定做假利好

個陣

陣已最

好耐冇見既夫添

決賽陣容

其實決賽係matip

4點鍾依個時間踢真係好仆街

眼瞓到閪迷

睇完又6點鍾

呢個陣

希望前面三個合拍啲啦

對家

打爆

琴晚開始連續3晚6點

有冇 link睇？

同問

大勝吧下體

啲鬼佬癡線嘅，半夜起身踢波

開波未啊，好眼瞓

打個丁暖下個場先啦

好撚肚餓dllm

有無link

大勝吧！馬體會

食緊杯面

準備開波，半場後返黎再傾

明叔

小心對面卡拉斯高有武肺

辛苦捱夜睇獌贏波

係唔係要申請AC先睇到架?

用開NOW 無JOIN到 見到球迷會有優惠諗緊JOIN唔JOIN好

希望lemar踢場爭氣波

拉落去

太眼訓柒撚左
SOR

今季0入球0助攻
睇怕都難

輕鬆啦
對利就會上身

無得睇費托

Liv化pool

開始了開始了

攻唔入

希望salah生生性性

大勝吧！馬記！

留名攞個賽後討論資格先

件衫靚到

睇下蘭凸先

加埋金章

呢場冇可能贏啦 係睇輸幾多

真利報到

無得睇我軒眼神制哥斯達

後備會出啦

要比摸奶達射爆了

bein點先睇到？ 手機版唔得既

求link

報到

其實我覺得今年兩件作客都靚過主場

就輸了

好撚兇狠

比人壓住黎攻

買晒兩件作客

1-0

1:0

比人禁住屌

比人禁屌

冇得打

真係冇邊隊夠利打

咁快

any link?

是

補飛啦喂

成班開波前仲話人廢

而家ACESTREAM係咪死晒?
有冇ACESTREAM LINK?

文尼唔拎搞到輸角球變入波 cls

屌...

輕鬆反杯啦

要出局了

成班醒未

乜撚野波

咁既開局...

快撚到

VVD輸角球

Morata頂出界 唔應該係throw in

shit

VVD企前D

對面就越位

入一球入番你兩球

link 都未搵到就輸左

有一兩下robbo可以漏波出底線
點解仲要頂返入場

咁快........

成班發夢

屌，快到我回錯post,瞓得

俾呢度燈死

屌你老母

Cls 個個以為對面出界唔拎 搞到輸角球

仲話贏硬

邊撚個沙亞

睇黎今晚閪多過like

未完場, 放心

...

下體玩2邊傳中

邊個咁有信心

好日唔睇波 一睇就咁

馬體之後打死守,一定攻唔入

係Morata頂 唔係VVD頂

有你呢句，放心了

試多次3-0

你瞓翻啦

6分鐘一腳波都做唔到

和波當汁到

屌你老母唔係下體會都輸下話

人地就快入兩球啦

6分鐘 有冇過過半場

16強止步了

咁少？起碼456啦

又想輸三球下回反cup？

中場比人禁住黎屌

咁撚廢，洗撚守你

善攻者 敵不知其所守 善守者 敵不知其所攻 下體

對面泊大巴，攻唔入了

連波都傳唔到

頭幾分鐘西到

專心英超算
唔好出去柒

keita 100% 不敗

打半場？

暴力足球 利不嬲都唔係好應付到

邊忽暴力

成班未訓醒

下體今年咁柒

利狗又7

對面已經泊大巴

軒弱到

點解隊波仲咁怯

水貨點射得入Oblak

今日D傳波咁柒既

老母應該會全場隱形

少少攻勢都猜唔到

中場又係果3個

可能因為今次坐喺球場係馬體迷唔係熱迷

睇緊乜鳩 去訓算

定啦 上年有反cup經驗

其實對西班牙球隊作客次次都柒嫁啦

踢到港甲水平咁

西撚到

唔好侮辱港曱

DLLM TAA

一射都無

dllm 水貨

taa

可以轉台

曱你老母

慢熱到仆街

次次去西班牙都冇好野

打錯字
甲甲甲甲甲甲甲甲甲甲

水貨比人逼得太緊
呢球唔易交

對曱同甴好敏感

攻勢都做唔到個啦

岩岩醒 有無link

taa..

TAA

TAA球球打飛機

Taa jm9 hea到

taa做乜柒

阿樂做乜鳩啊

Taa

dllm TAA

阿奴
兩球傳到咁

主勢球迷氣勢好勁

Taa想點

祖記上年有c朗都作客入唔到佢哋波

阿樂replay?

仆街taa

taa兩球柒到

gboard 田中都出左個字比我

Taa俾上年啲精跣親？

馬體迫到咁行
痢唔係冇機

Taa呢2場做乜

離開左英格蘭唔撚識踢波？

Replay嚟

TAA究竟訓醒未

兩球都一模一樣

破密集真係等收皮

D傳中
希望入左局會傳好D

Taa jm9

屌完女

出乜柒波呀

完全睇唔到任何入到波嘅理由

Gomez今場好好丁喎

懷念古仔未

出完醜未呀你班仆街

沙拿一逼就甩

有冇第二條link？樓上個條冇聲

似文尼救世界

TAA唔係底線唔識傳

似冇人救到慘敗

沙拿廢到仆街

仲要射入痾不甩

個個都交唔到腳

成隊都好撚廢

馬體會呢場先黎回勇

生性啦，英超最強又歐冠，到依家仲未有射門

兩閘傳中戰術俾人睇到通哂

4個圍1個費奴

除左鳩猜 乜都做唔到
話撚左格食格架啦

又變返垃圾利

右路已死左路叫好少少

傳個波又冇力又甩腳

點解歐聯都要聽呢條傻鳩講波嫁

出lovren, vvd 打正前

斬高波無用

TAA仲係冇腳好波

睇嚟都係要靠文尼

法賓奴開始入局

係利癈姐
又on99輸角球

靠沙拿

明明鳩美斯同bino爭咁遠

諗起d辣殺利講到自己隊波幾勁
冇對手咁濟

神軒屌人了

法賓奴都認得錯

幫人起機

沙拿會唔會覺得自己好撚廢 完全過唔到人

守到垃圾利一棟都冇

支持佢多啲入禁區等機會算

把自己看得那麼高.jpg

左登癲達櫈

射波都射唔到

入到禁區1對1都冇擺動唔敢過人

利好廢

俾馬體領先都幾頭痕

聞到陣深夜西波味

踢咩春

差d2-0

又沙亞 又沙尼

jelly

好彩有Jelly

歐聯葉劉利物浦

好彩羅白

官方仲日J夜J重遊舊地

㩒撚住馬體嚟屌，PSG都唔知得唔得

合埋眼講波

vvd回哂塘

佢射波傳波都要推返去左腳

今次敗走

如果2:0真係.....

係咪唔識打其他league既隊
完全冇打英超個種信心氣勢

吹大左

小丑

世一仍然係老虎

都係翼

屌 輸3:0都贏得翻啦

利記作客西甲係特別閪

老母真心躝啦屌 高美斯又發夢

已經強陣喇喎

下半場仲可以點變

你估馬體會唔會冇睇上年嗰場

老母

吉祥物

屌意外大撚哂咩

想R handball？

手球

Any link?

上面巴打條link無聲

守住1球返主場算啦

奧力治+沙基利

沙基利????

高普出翻奧子沙短先啦

冇作客入球好危

笑撚死

驚佢老母西咩
夠時間入三球反cup啦

咁快訓地

手球？

後備冇佢

其實馬體今季堅廢，睇聯賽就知

拎巴塞防守同人地馬體會比？

以為話下回合主場

咁都吹？

foul mud9

打守勢波好勁㗎 喺唔識入波咋

對面真係好撚暴力

咁都foul

插水

阿樂無腳好波

謝賢.jpg

Foul撚

馬體廢極都勁過利
利申今場先第一次睇馬體

完完全全攞撚曬波都foul

入角球-6 ball ja

法賓奴啲力水

屌 vvd 差啲2:0

ab

VVD賣得啦

插水碌地

和都偷笑

對面條友去做戲啦

自己踢落個波度
然後扮比人踢中腳

on9...

西甲野又陰陰濕濕

屌 offside

邊忽foul

Vvd回哂塘

講緊上季歐聯冠軍
而家連隊西甲中遊都贏唔到
（下省100字）
捧到咁自卑不如唔好捧

垃圾沙，送都唔識食

UEFA黑撚到仆街

屌On9沙拿